村屋蚊蠓

朋友家中好多蚊蠓 殺完仲多左
洗手間同門口都有 入到去怕佢地痴埋嚟
明明無積水 又通爽 唔知點解有
唔通個化糞池係出邊？

係咪無解決方法

Push